其實而家SKT最恐怖既係你唔知佢出左幾多成力

留到去WC